有無人仲未訓？

有無人仲未訓？

唔想迎接聽日
所以唔想訓住

星期六，返多半日就放假

膝頭痛到訓唔到

咁後生就痛

應該係股四頭肌腱位個到
個半月前係右腳
而家到左腳

起身返工點睇？

屌緊女

Yo

準備落樓翻工

涷醒

溫緊final

未訓+1

仲未收工...

又一晚